有咩方法可以令到個Wi-Fi接收得好d

部嘢放係廳度 係房度接受得好慢

有咩方法可以係房度接收得好d

推

wifi-repeater
homeplug
鋁罐

Netgear r7800

有幾多人試過鋁罐方法

9db

駁多一個router

換過部。

扑爛晒間房d牆佢可能有改善

家徒四壁最好

等下啦 慢慢就接受到

用緊,冇咩大分別

小米個wifi中續器算係咁

你有咩居心？

咪就係 咪害人用小米所有上網嘅產品啦